POPO喺葵芳地鐵站入面用催淚神經毒氣屠殺香港市民！！

[文宣組快入] 催淚彈不可於室內使用 !!!

痴撚線 地鐵入面都放tg

今日葵芳站，明日太古城/九龍塘

文宣圖